急救：太子站男仔懷疑頸椎、脊椎骨折，口有鮮血

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推

仆街死黑警

push

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

有冇source

Dllm黑警

屌佢一有咩冬瓜豆腐 黑警仆街

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

傷人者兒女他朝君體也相同

一定要冇事

好辛苦
一諗到D狗咩代價都唔使付

唉好心痛..

手足隨時行唔郁...

咁會死或半身不遂

唉

天佑手足 死黑警

今次有記者在場冇得唔送院

呢班冚家產真係死十次都唔夠，捉曬佢地全都出尼五馬分屍啦屌你老母

屌 唔反擊班狗只會更加癲 香港人幾時先可以突破

有狗落單,直接私了啦
邊個左膠做和事佬打埋一份

靚仔

係咪你帶隊

真心靚仔

要佢地付代價只得一個方法 贏

831個啲就冇

唔好有事呀

FA叫黑警解手扣，否則會影響救援，但黑警拒絕
拖左10分鐘等救護員黎佢先咁做.......

有無人識佢，要記得睇實，通知家人，唔好過幾日又做單跳樓ETC出黎

一命填一命

一定要追究啊仆街

追究到底

屌你朱經偉都到

依家傷咁多都冇仇報

完全係瘋狂行為

已經要cpr,仲要10分鐘

A473 廣華醫院

我同你一齊帶

跟白車呀全部人，追住架白車

Tui

咁耐唔知會唔會缺氧影響個腦

差佬打死人

屌！今次咁明目張膽，外國唔係唔撚理嘛？
老實講，香港人依家真係死頂咪咋，真正要搞支那同落隊根本只有外國有能力，起碼要制裁。你老味香港人前面頂棍，支那後面同外國貿易拎賺錢，噉香港人點贏啫？

揀張做車頭相

咁搞法，好大機會，好擔心

diu

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

全港攬炒啦屌你老母死黑警

近日唔見佢出黎講野, 心掛掛

黑警死全家

黑警又打死人

見到好心疼
一秒明個日點解fa喊成咁

私了 麻包袋之類之類 已經聽左無數咁多次
死士唔係咁易做 起碼我自己唔敢...

一開始已經冇知覺
啲黑警仲要夾硬拖走左
傷多幾錢重！

其實我地可以點還擊...

831 cctv

2335 香港獨媒直播員話太子站B出口，警察打傷市民，有人失去意識，急救近半小時，傷者都未有反應。

2348 救護員將傷者送往醫院救治，期間為傷者戴上氧氣罩，但未見氣袋有漲過。（呼吸弱／昏迷）

0005 有線直播訪問FA人員，FA 講述以下情況。
1. 一開始傷者被六個防暴警察壓落地，FA見傷者失去活動能力，上前急救，發現傷左左後頸有腫脹，懷疑頸椎／背脊骨受傷。
2. 警察要求FA留底身份證同FA證作記錄，FA急救期間要求除去傷者衣物，警方以保留證物為理因拒絕，經FA說服後允許剪去一半衣物，但急救期間一直未有解開傷者手扣。
3. 傷者出現氣促情況，有透唔到氣既徵狀，到後期失去意識。
4. 10分鐘後，救護員到場，要求警方解開傷者手扣方能進行急救，警員才解開手扣，急救時間約二十分鐘，救護員將傷者帶往醫院。

我屌！！！！！！！

唔好有事

仲要唔比解雙手索帶, 仲要唔比解衫
20分鐘後先比人解, 痴撚線
醫番都好大機會變植物人

屌

黑驚

到廣華醫院

如果死左人，到時真係暴動！

頂住呀

dllm死黑警
你全家落地獄不得好死

啲狗仔狗女真係要小心啲

推推

好撚大獲，似救番都會有後遺症

屌你老母搞人頸椎脊椎
變植物人你班黑警最好睇實自己啲仔女

第一步,最起馬,係戰場上有狗落單,直接圍攻往死裡打先

dllm黑警 起底組加油 同班狗同歸於盡 一齊落地獄啦 拉得幾個得幾個

黑警死全家
手足求你唔好有事啊

dklm

屌你老母死黑警

仲甘細個 點解佢地可以咁無人性

可以咁對d細路 好心痛 好難受呀

黑警

我屌

突然諗返菲律賓人質事件

Push

殺警都唔會割！

---
支那核心價值

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
教師鬥學生
全民大批鬥

忍夠狗隊濫權未？肯組民間自衛隊未？

可以入嚟睇下

睇完真係嬲到喊

豬閪痿：屌我點解會比人吿上法庭

係咪痴撚線 完全無人性

屌！！！

加埋, 雙腳無力

幾年前打兩棍都要坐
而家打死人都冇事 有人幫你掩飾

自己無知識去判斷 又唔信有醫學知識既FA
無腦

殺人犯
黑警死全家

如果真係有人死 班黑警一定無好日子過

到底宜家有無人可以制裁到呢班死仆街屌佢老味班仆街幾撚時死

x2睇片一路罄到兩行眼淚不斷流
暈左亂郁亂拖

都係果句 死士唔係咁易 就算你係前線 有隻狗就落單係你面前 你夠唔夠膽係用殺左佢嘅決心，或者係永久廢佢手腳嘅決心咁打...

真正香港人太善良，或者係太細膽...

記者麻煩即刻去廣華醫院跟進

頸椎脊椎受傷但班狗仲亂咁郁佢又夾硬拖佢走

頸椎受傷仲郁佢

謀殺

睇片好撚心痛

禍必及妻兒！

強烈要求解散恐怖組織，警務署

好撚嬲，點解要咁做

一定要冇事呀

應該唔會咁好死 送去咁近

班狗到底幾時先會付上代價

香港民主自治之後
一定要賦予民眾對黑警既執法權
並且有法律真空期俾香港市民對黑警做出任何執法行動
血債血償

CLS 已經訓底 仲夾硬拖地 拍晒片 仲有得兜學生黎架 死黑警

fuck

仆街啦屌 831太子站個失蹤幾位係咪都係咁

仆街黑警 仲要唔撚俾fa救人 屌你老母咩

屌 仆街

仆街 願你地既仔女他朝有日受你地今日所做既孽一百倍

送咗去廣華

救番都有手尾跟，使唔撚使咁重手，721呢

PC49859 董華忠 太子站打人

點解可以肆無忌憚咁傷人
香港法治而死

廣華醫院，救護車牌A473

岩岩？

今次真係仆街

屌...

今日有記者係咪 都可以咁樣

831 果日應該更加更加嚴重

我越來越相信 有人離開左

香港已經戒嚴緊 有去發夢 或者見到犬隻 要提高警覺

d狗 已經將香港人視為政權嘅敵人

隨時可以用致命嘅暴力 對待任何人

請保護好自己

唔撚好我求下你

我一路都驚香港人會被迫出用自殺炸彈
我絕對唔想有咁既事發生，所以一直唔敢提出黎
但黑警呢幾日咁做法，我好擔心會有一次有手足真係咁做
拜託，真係千其唔好

睇立場有訪問人證
佢有幫手call 救護
之後現場有消防有救護到
另外又有隊st john 到咗
手足似乎最後係上A473車

班黑警仲要搬走佢會加重傷勢
癱咗點算

唔可以再咁落去

求唔好有事
好撚傷心

好心痛

聽日班狗實話因爲掙扎受傷

黑警死全家

its time to execute police

可唔可以搵日係First-aider集會

Diu

黑警屌你老母

由細到大俾人教育係多一事不如少一事
唔好還手
一時之間好難改
你睇連跳閘呢樣咁簡單既野都好多人驚
需要時間改變,唔可以太急
盡量影響身邊既人啦

又一個訓唔著的晚上

Yes

dllm, 分分鐘植物人, 仆街黑警

好心痛，真心好心痛，覺得自己真喺好撚廢，乜都幫唔到

死黑警

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人

黑警無法無天

懷疑懷疑 千祈唔好真

千奇唔好有事
黑警填命阿屌你老母

千祈唔好有事

佢係咪着住校服

睇到好辛苦 盲嘅盲 斷手嘅斷手 甩牙嘅甩牙
依家仲要咁佢拖一個頸椎骨折嘅小朋友 佢仲有成世人要過架...

我更加嬲我自己唔敢做死士... 到底要點先可以令佢地受番相同嘅苦.. 唔係講咩法官法律 係講緊要佢地肉體 精神上受番十倍嘅痛苦..

要平安無事

Cls
仲要咁樣拖佢，我dllm

要煲大依單野
屌你老母已經係人道問題

仲話831封太子站無事發生嘅醒未啊

劏狗都唔割

個個嬲完又一輪
聽日咪又繼續返工

救命

仆佢個街死黑警 俾你打到半死咁制都要拖住first aid救人

冇拍到樣告唔到添

七警案有哂案例

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

殺人者死

返你老母工咩
次次有事就話繼續返工

點撚做警察㗎
點樣處理傷者都未識？

Live

無知一問，頸椎骨折係未有機會癱？

到底有邊單唔係講話要煲大
到底有邊單班垃圾係付出過代價

到呢刻 佢地所謂嘅受過傷都仲係自己仆街擦傷咋 仲要日日有OT出 真係睇到好撚辛苦 ..

頂住呀手足

屌你老母

希望冇事

好擔心
唔好有事呀

黑警總會受到制裁
唔好諗住同黑警攬住死

Popo=Murderer

屌黑警 你既所作所為真係等俾天收

仆街

轉自fb
以下係我睇蘋果LIVE訪問個first aider聽到既:
FA話個傷者已經昏迷無活動能力，但警方唔肯解開手扣，佢地做唔到野
個傷者頸部骨折，扣住手扣係背後係做唔到，但警方仍然唔肯解開
傷者出現呼吸困難，再叫佢解開，仍然唔肯解開
去到有消防既救護員黎到都係講同一番說話先肯解開手扣
講緊已經過左至少十分鐘

唔返工你地會做咩?
D狗個個生勾勾笑鳩你地呀

吉人天相

屌佢老母就係班死差佬記者會日撚日講大話射波縱容班垃圾

唔該真係升級啦，橫掂都係俾廢藍鬧嘅，由今晚開始以後嘅行動見狗就打，唔好再留手

問左幾個和理非Group
「如果呢幾個o係太子站意圖謀殺o既警員o既屋企人因為因果報應或天理循環而受傷，大家會覺得傷心定覺得心涼？」
100% 答心涼

睇唔到希望
黑警幾時有制裁

因為d弱智黑警 阻礙救援 有咩事你班仆街一定要還

警員嚴重判斷錯誤！！
理應處分！！

唔會有制裁

要睇有冇傷到頸椎神經
好似啱啱香港墮馬既澳洲騎師安國倫就傷到頸椎神經，下半身呢世唔可以郁

遲一分鐘急救已經差好遠
而家仲要遲咁耐

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
殺人填命

又死一個，廳日去獻花

立場新聞訪問個目擊者話個細路想嘔
撞完頭想作嘔 好撚大獲 驚腦震盪

以後改口叫班黑警/黑社會做殺人犯

一日冇人郁手一日佢地都唔會被制裁

各有各做
本身我對工作冇咩熱誠
我而家要上位
跟住請返俾人告嘅手足

制裁有意思咩 我當叻極坐番十年八年 之後呢 又無穿無爛正常人一個

真

而家出去聲援佢地
真係太嬲

個樣都影埋出黎希望有識佢既人跟進下

收皮啦

不推不是人!

全部都係殺人犯 灰衫都係！ ！
求高清原片

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

有無人有tg group傾，將被起底既狗狗一網打盡先，見到呢幾日既片仲撐警既，好人有限，唔洗再理呢理人既說話

哩單唔係無得打，著軍裝，有晒number

831都未交代清楚又入去亂打人
成班根本殺紅了眼
無得翻轉頭

UP UP!

屌 有冇最新消息

點仆街法？
睇過

行過地鐵站都要遇到非人道對待
依家係咩世界

所以，唔會有制裁就係咁解

好L嬲丫

直情要打啦，點知佢幾時會拎把刀出黎又玩無差別

個個都好似你咁諗就死得

係就好 200萬人一齊武裝起義打狗

831係咪有3位手足都咁比警狗整到呀屌

屌你 個深灰色乜9？

如果個小朋友有咩事 呢班全部殺人兇手
一命還一命

Fuck the popo

黑警等天收，落地獄

會唔會郁唔到....

叫晒識既朋友聽日起帶口罩，帶定行山仗/遮

還眼夠聽左好多次 眼呢..?

眾目睽睽之下都咁狼死
黑警死全家都唔夠

仆街狗！

要冇事😭😭😭😭

太子現場FA指：
-黑警要FA交出身分證明同FA證先比救，故意延誤急救
-傷者有氣促，FA建議解手扣抒緩，黑警唔比；建議除衫，黑警又話係證物唔比，最後bargain一輪只比剪開一半，又故意將人道急救置於執法之下
-傷者頸椎腫 有血 應有骨折傷勢 氣促，昏迷至離開上白車
-黑警圍住走，唔比任何人跟車，或者問去邊

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

不要說推 試著說

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員

我地唔可以放過佢地阿

好希望有日可以清算哂呢班黑警，呢班濫權既仆街人渣

仲有一隻

屌你老母死黑警
一定有報應咖你老母

有冇人知道去左邊間醫院?
唔好比班狗搞到位手足人間蒸發
醫護界巴絲幫手關注吓喺邊間醫院呀

屌好撚嬲
手足一定要無事

五個有四個係傷心柴死廢老，職都無得升都要咁樣對啲後生仔

推
睇到好撚嬲

求跟進, 一個都不能少

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

依家係咪殺人唔使負責啊
有冇人可以停止到佢哋呀

嬲到喊 希望手足無事，頂住呀

黑警落地獄啦

痴撚線毫無人性

黑警冚家剷
手足頂住吖

黑警死三代

希望唔好割席
我仔細老婆嫩又有高堂
只能買下贖罪券

究竟香港人幾時先明係屋企嬲係無用
同人講你有幾心痛係無用
唔該你地即刻用各種語言文字將所有黑警嘅罪行post去fb/twitter/reddit等
唔好再等其他人做，唔好話「我唔識文宣」，post一段文字同照片/影片有幾難呀？

今次有證有據

我想提提大家, 無忘呢個靚仔

係，黑警超越法律、道德、人性去虐打市民，用法律去制裁佢咪好著數

睇片一開頭好似係手足講左自己身份證號碼同名 幫唔幫到佢搵屋企人

是但啦 當真係「革命」既時候
到時想返工都冇得返

滿門

黑警意圖謀殺市民

咁你起碼要係網上私了
post咗黑警啲罪行上fb/twitter/reddit未？

好心up

殺人兇手

dllm好撚嬲 黑警幾時落地獄dllm!!!!!!!!!!!

佢班黑警可唔可以俾香港人抖下

嘴炮

將由盧偉聰處長領導的香港警務處（警務處）正式列為恐怖組織
由中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）和國務院港澳事務辦公室（港澳辦）支持的臭名昭著的香港警務處已經變為一個類似於20世紀30年代的納粹黨衛隊（SS）的組織。
不斷使用暴力、威脅、脅迫和性侵犯危害人民的生命和人權，壓制言論自由，拒絕任何抗議政治問題的抗議活動，以及危害「一國兩制」。
於二零一九年七月二十一日，警務處容許黑社會幫會在元朗進行恐怖襲擊。除了過去及持續濫用權力及暴力外，於二零一九年六月十二日起，其他同樣令人髮指的罪行出現在香港街頭發生。警務處不分青紅皂白地襲擊和平抗議者、記者和平民，造成頭部受傷，並逮捕和指控騷亂， 數十名平民現在被指控最高可判10年徒刑的暴動罪。

未簽嘅快D簽咗佢！

朋友消息：
今晚太子昏迷果位男仔，送左去廣華。昏迷程度3分 (屬最嚴重，15分最輕微)。朋友話已經fact checked。

.

。

依班仆街死全家

麻煩搵議員看住呀

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 (未confirm)

一定要推阿！

咁叫fc

謀殺！

屌，如果有咩事

無詳細追post,有無人知傷者身分？

DKLM 得三分即係植物人程度

This one?

Sorry,我唔係好識佢地身份背景，主要識立會議員

唔好跟甩視線
唔係又好似831咁
又失蹤下落不明

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

話知你打死埋啦咪又係咁，反擊都唔敢啦

如果太子站真係有人死咗
你哋會點做？
只係不斷屌鳩黑警？
黑警係唔會痛佢哋一早失去人性
你哋會唔會攞起武器
向殺人兇手討回公道？
就算係見到速龍衝過嚟
好多時都係冇人會敢去抵抗
全部走哂
走唔到就落單被人捉
捉完嘅被狗打被狗搞
你哋仲想見到幾多個手足48之後被人打到殘廢？
有幾多女手足被人老強？

希望快d好番
一個都不能少

重要 幫手 有冇人知送院手足叫咩名

spinal cord injury
係廣華

831 個3個到底咩事無人知
但呢個小朋友有哂事發經過
你估香港人仲可唔可以好似之前咁冷靜？

English version:

we, hong kongers, are facing another humanitarian crisis today. A young protestor was attacked by the police at Prince Edward MTR flatform in 3 September evening. According to a first aider who was at the scene, the boy vomitted, suffered neck pain, GCS:3/15, pulse kept dropping, breath was shortening that he required a 100% conc oxygen mask... these signs suggested he was suffering from a cord injury. The closer the injured part is to the head/neck region, the higher chance he would die due to the shut down of involuntary ventilation. Even in less severe case, he might be paralysed.

Yet, at this critical moment, the police stopped him from receiving proper medical treatment! The suitation was beyond urgent, and required immediate help from a licensed medical personell, some might need to be accessed to the ICU for a projection of airway.

The clock was ticking and he gradually entered a state of deep coma. The first aider begged the police to ease the boy's handcuffs, which held his hands at hjs back, since they would only further worsen the boy's injuries. Police not only rejected his request, they even dragged the boy's unconscious body around, until the ambulance finally arrived after 30 mins.

The boy's current state remains unknown, yet the police's misconduct and their ignorance is totally unacceptable.

我哋到底有幾多手足重傷
可唔可以改快閃

好驚會多一單新聞

有編號 起晒底

屌真係好撚嬲

推

英文標題
Passenger knocked unconscious and dragged out of metro station by Hong Kong police
港鐵乘客遭港警打暈並拖行

黑警肯定會話：黑警係救緊佢，係在場市民襲擊黑警同阻礙救護

黑警還命

今日都咁樣 831會係點！
推到申請禁制令拎CCTV！831

香
港
警
察

蓄
意
謀
殺

據網上片段所見，警員曾多次移動該少年，於其失去知覺時不斷叫他「起身」，更強制將他拖行。

仆街死黑警死全家一定會有報應！

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

首先要將佢個POST推上熱門
同我幫手推

無勇武亦無和理 只有同路人

巴打加多個key term “spasm”

Source：

利申 英文唔好要麻煩巴打

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

又話還命還眼

有冇實質行動呀港狗

你啱

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

全部都係香港人
不分化 不割𥱊

CLS

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

警犬真係cls

904 足本片段

0127 廣華醫院

現場消息指，傷者已有意識但未清醒，暫無即時危險，已送神經外科病房。

六條殺人黑警
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警
六個人壓住條細路 (仲有個藍絲幫手捉人)
見佢無反應仲拖佢埋一邊
唔比FA及時做急救
唔比剪衫裝 話係證物
最後只係比剪一半
至少搞咗十分鐘
又唔肯解開手扣

from fb
number/人名有錯嘅話請直接改+repost
唔該手足

殺人犯

路過都打到人重傷昏迷

推上國際，警察喺鐵路站血腥鎮壓